有個秘密我無同人講過

其實我係處嚟。。。
但驚俾frd笑所以扮到好多經驗
依家個個都以為我好開放
真係水洗都唔清。。。

你都似open

真係唔係我現實唔係咁

扮tiger

不嬲處都係咁㗎啦 如果唔係點嚇個對象呢

我今日仲係處

想屌

我明樓主 我都係

Erotomania

我同你相反，呃左男朋友我係處

又唔一定要講嘅 但你要有把握呃到成世

我準備坦白架啦，比d勇氣我好冇？

冇扮都被屈百人斬點睇

唔…佢聽到嗰刻可能有機會唔好受嘅

但始終佢係要接受你嘅全部
我相信愛係可以戰勝潔癖嘅！

驚閪啦~~
好小事咋嘛 誰沒有過去
最重要而家擁有緊你嘅係佢
希望你嘅另一半識諗啦
冇事嘅！！！

多謝您講完同你報告返

舊屎已過 我們便屎新得了。牙文。

我今日都仲係處

講耶穌

除左咁 冇其他解釋

小小志願係辯護律師

收嗲啦臭雞

好耐前有人問過你係咪同我扑過😅

你收皮啦伏鳩我

-.- 小公主？

對唔住
你申請delete post

how

唔係😅

學站務台啲人

邊個

點解當初要講大話？

唔可以講🤐

omg🙀

即係又鳩噏

sis你呃我

100%真

55

認錯人？

羅not found

停姐

人哋妹妹仔嚟😓

真定假呀
又畀你伏多次咪好柒

我想睇下 你條仔咩反應 有冇握手位

有人成功 睇你彩數

擠

驚咩姐 其實真相都係得你知

我準備坦白架啦